點解自助入油喺香港行唔通？

唔講油站職員會失業呢個因素

怕班人走數可以信用卡pre-authorise 一筆錢先 入完再退錢

職員人手又少咗 cost低咗

點解香港冇自助入油呢？

香港油站有一半時間係要排隊，如果自助入油你估要排幾耐？
我見過女人打軚氣打都要油站職員幫手

港豬要人服侍

有錢人要比人服侍，你叫佢地自己入油？

唔好講油站啦, 淨係超級市場self checkout 都搞到依家先陸續有啦 但係仲有超多盲毛唔識用搞到排哂長龍 我諗大家係時候要接受香港太多低質人種拖低其他人生活質素嘅事實啦

點解呢種係香港行唔通？

會有人揸 Tesla 去入油

淨係見日本老人家80歲 見到部新售賣機都識用
就知香港人真係好廢

唔明班廢中廢老依幾十年做過d咩

香港人唔夠自律

油站周圍都係高樓大廈，一個失誤爆炸會死幾多人？

因為香港有女司機

香港咁撚多乞衣，分分鐘入完唔俾錢，一係成家拎個桶落黎偷油

因為有女車主

做過服務業都會明白香港有好多大帝，冇人serve佢地？點得

D路已經多車
仲要整條龍排M記?

土地問題

5:15

點入完唔比錢呀
碌左卡先會出油

諗唔明點樣偷油
不過係有仆街仔拎幾桶油入,後面等佢成朝

因為油站每月保費會貴過請幾個大嬸

嗰幾蚊香港人會寧願比人賺
香港人揸車連check機油咁基本都未必識

問過油站職員
好似係因為消防條例

我見過開油蓋打軚氣添
我即刻倒車

油價平既時候應該有人會攞個桶黎入油 油價一升就攞黎炒